邊個想約佢出嚟隻揪

好揪過工聯會個唔揪得哎